東涌手足凌晨2點突擊火燒狗屋

兩個鐘前
中大聽講又被攻
以為東涌咁快又圍魏

中大 live , 無事

前後夾攻

荒島東涌冇人理

尋日先燒完東涌班狗

東涌手足

林匡正真係好撚堅

唔好燒晒d車

靜靜雞贏